"God bless you!"
riep de gevangene hartstochtelijk.
"Ik zou hebben doorgemaakt gevangenisstraf, ay, zelfs executie, dan heb mijn miserabele geheim als een familie blot voor mijn kinderen.
"U bent de eerste die ooit gehoord heb mijn verhaal.
Mijn vader was een schooljuffrouw in Chesterfield, waar ik ontving een uitstekend onderwijs.
Ik reisde in mijn jeugd, klom het podium, en tenslotte werd een reporter op een avondblad in Londen.
Een dag mijn editor graag over een reeks artikelen op het bedelen in de metropolis en ik schoten te leveren.
Er was het punt vanaf waar al mijn avonturen gestart.
Het was alleen door te proberen het bedelen als amateur dat ik kon komen de feiten op basis waarvan mijn artikelen.
Als acteur had ik natuurlijk geleerd alle geheimen van het maken, en waren beroemd in de green room voor mijn skill.
Ik heb nu mijn acties.
Schilderde ik mijn gezicht te geven en mezelf verschrikkelijk mogelijk maakte ik een goede litteken en vaste één kant van mijn lip in een twist door een klein stukje vlees kleurige gips.
Vervolgens met een rode haardos en een passende jurk, nam ik mijn station in het zakendistrict van de stad, die ogenschijnlijk als een match-verkoper, maar echt als een bedelaar.
Voor zeven uur ik beschikte mijn handel, en toen ik weer thuis in de avond vond ik tot mijn verbazing dat ik had ontvangen maar liefst 26s.
4d.
"Ik schreef mijn artikelen en dacht wat meer van de materie tot enige tijd later, ik back een wetsvoorstel voor een vriend en hadden een dagvaarding betekend op mij voor 25 pond.
Ik was eind waar om het geld, maar een plotselinge gedachte kwam bij mij.
Ik smeekte a fortnight's genade van de crediteur, vroeg om een vakantie van mijn werkgevers en bracht de tijd in het bedelen in de stad onder mijn kleedje.
In tien dagen had ik het geld en betaalde de schuld.
"Nou, je kunt je wel indenken hoe moeilijk het was om zich te vestigen op moeilijke werk op 2 pond per week toen ik wist dat ik kon verdienen zoveel op een dag door mijn gezicht met een beetje verf, waarin mijn dop op de grond, en stil te zitten.
